機場要人！機場要人！

而家咁大風，各位手足拉大隊一齊入機場就最好不過

五大訴求
缺一不可